有個巴打開過個post講自己住台灣同台灣難民法，唔見咗？

如題。

？